有冇巴打係無細佬？

邊種竹山

見到呢個post都覺得痛

真嗰種

又見到u

兩種都係真

你啱

我有細佬

aloha

我知我家姐佢有細佬

上面個班係咪小學雞黎

低能post